原來愛係唔夠 timing都好重要

我同佢一齊左8年係情人節分左手
我地2個仲愛對方 所有野都無問題
但timing唔岩 佢就放棄了
我好信緣份 係有緣既 最終都會係返埋一齊
但呢一刻 我仲係好掛住佢

add oil

八年唔係一個短時間，同埋你哋互相愛對方 要分開都好可惜
可唔可以講多啲？
因咩事timing 唔夾

想知一齊八年仲有乜嘢timing唔啱

你想結婚，佢想專注事業咁樣？

唔係未1齊先會講timing咩

突然timing唔啱?

佢係對自己要求好高既人黎
佢覺得自己唔夠愛我 過唔到自己個關
我知唔夠愛呢個原因好無奈
我都知愛係會一時多 一時少
但佢既性格係咁
要迫到迫唔到 就算一齊返 佢都會好辛苦
所以我都無野可以做到
但我仲係信緣份
或者有一日 係岩既timing我地會再重遇呢

仆街 都唔會等到第8年先意識到呢啲問題呀？

唔關佢事
年幾前我地曾經分過手2個月
我都知佢呢年好努力嘗試去返之前咁
但佢發覺唔得
我唔會怪佢 因為我知佢真係努力過

8年都timing
不如等40歲先識佢

根本唔愛你 就咩都是藉口

我老闆對下屬都好高要求，
成日覺得我地做得唔夠好，
我都同返老闆講其實只係timing唔啱所以達唔到佢要求

就咁睇 好似唔開timing 時....
近來睇親d post 都5，6，7，8 年先分開...
真係好痛

唔愛就唔愛啦
咩timing唔啱講得咁好聽
唔好作個藉口呃自己喇

通常講timing唔啱嘅人
99.9%都係唔關timing事，只係唔夠愛
呢單擺明條仔唔愛樓主都8年仲講乜timing

已經曬了八年時間，
你好彩揾到下一個男朋友就好好珍惜，
無謂令自己變剩女而後悔。

八年先黎講timing唔岩
擺到明係唔愛你，
最多係得返非愛情的感情。

哇屌 講嘢好似腦髓都未生咁
仲嚴重過中二病

原來鍾意第二個嘅原因都可以講到咁合理

On99